【集中討論】 Lihkg app 有咩改善

ios 耗電量高

冇得拉上就 f5

an撚一樣情況， 食電呢part真係要認真改良

頁數bug
圖片模式禁掣去返個圖既reply

F5要拉到勁低

Agger

重新入post去返上次離開果頁

右邊頁數唔識更新去最後個頁 bug
介面啲分post線唔夠明顯
想要返hkg+個揭頁版面 姐係一拉上就成板咁拉

真係好食電

一邊睇post一邊睇住%跌

入到多圖既post 會瘋狂彈app

其實食電真係好大問題？
返工大把時間叉

睇圖mode 唔洗重複d 人引用既圖 + 可以去返圖片位置
人名show 返係topic 名下面
置底快捷鍵

an:
食電
回覆冇得預覽
留名回帶唔係跟最後留言時間排
留言時間唔係顯示1s，而係顯示14:16

quote reply 無自動cut 短

PM function

Quote 有時d icon 變左

AN機

圖片載入設定->全部忽略

set左之後都仲係show圖

an
圖無得放大

要拉到勁高先有得F5
以前輕輕一拉就得

ios8.xx 一reply 就彈app

我一撳實啲字想 copy 果陣會 kill app...

An 狗

Nexus 5無問題喎

yes 無得跟最後留言排睇得好辛苦
仲要無得睇有無新回覆

最底有廣告 點先可以申請VIP?

lg g3用呢個apps嘅時候個post多幾張圖就會自動hang app, 唔知係app問題定電話問題

如果有一個功能可以detect到同一user不斷send 一模一樣嘅reply/post，係佢每次再send 同一樣嘅內容就延長最短可回覆嘅時間，而且隨send 嘅次數而增加
(icon可以不計)

前往圖片位置

一個制可以到底

正負評去返底果個位

加油

一鍵置底
食電
F5
Pm, 派膠 腸油功能
起底起得開貼 睇唔到回覆個d

Btw 我都係想講句
Admin加油

可以自己換台嘅次序

我有個hcg圖post 全部係貼link
原本禁預覽可以一次load曬所有圖片
個post有幾百條link圖

依家禁預覽淨係load到d冇露點既圖
wtf？？？

預䛇白底黑字先，需要時再自己選夜間模式

有dat有既function

係最頂整一節聖經語錄 每日唔同

應該加多個選項 發貼記錄

g3燃表示一樣

agger 麻煩admin大佬fix一fix bug
自動load圖好

賣飛佛同正負皮可以直接撳出來就好

g3 f460 6.0表示無事

人地share link 比我 我撳入去睇唔到
係我問定係咩

大部份想要嘅功能樓上已經講左，

補充一個：iOS 用3D Touch 睇link/圖

唔急，努力！我地撐你！

瘋狂彈app

左面台list有番自訂排序

Quote樓上既留言
會一個疊一個
疊既留言既數目要有個上限
如果唔係會太長 影響瀏覽體驗

熱門個度希望可以分返開即時 今日 同本週
因為呢幾日有時係熱門見到既post
過幾個鐘就唔見左
又唔知係邊個台搵唔返

係咪無左copy link 功能？
一定要直接貼去whatsapp

有時太多回應load唔晒出黎
仲有正負評有時有bug睇唔到

講埋自己係an/ios先有用

右下粒紅色+ 掣可以set長期顯示/ 可以郁動位置就好
多圖彈app

LG G3 6.0

ios

前往圖片位置
可以用3d touch preview
禁實張圖唔好彈去回覆畫面

唔好show無限引用, 碌落去好晒時間

有無制可以撳一下就到最後post?

利申：ios user
A.現有所見bug
1.正負皮碌多兩頁會變0
2.試過一次用 up 圖link 相彈app
B.希望加返hkg+功能
1.手指放大收細font size
2.正負皮放返係topic右側
3.恢復年費VIP 制度（最好有得去廣告）

Android

右下+掣應該要成為control center
有評分，有留名，有圖片模式等等
上下走唔就手呀

同埋，我想要iOS粒F5掣

個個番office 咩

加返hkg+一鍵去到最底個功能

1. 前往圖片位置
2. 一鍵到最底
3. 回帶果個時間好似唔係好岩？冇update 咁
4. 入回帶d post , 最右邊揀頁數冇更新，要慢慢碌番落去
5. 入回帶post 有時睇到正負評都係0

Android補充
引用回覆有bug，啱啱禁左冇反應
某啲post會出現"Request denied for security", 唔知咩事
同埋UI最好靚仔啲，多顏色選擇

最後，就係我喺到指指點點咁多改問題，我願意課金去換取改善

4果點即係，例如之前睇有10頁
半個鐘後有18頁，但禁回帶入post, 右邊揀頁數都係得16頁，要睇到18頁既回覆要自己碌落去

再補充
希望有得自動backup資料
local都冇所謂
當然cloud可以雙修兩邊走

an版有時禁引用回覆無反應，無辦法從"引用回覆"進入回覆頁面
禁回覆制可以正常進入
有無其他an版巴打有同樣問題？

因為有廣告所以食電？

ios:希望有留名回帶功能，有時回左一d post想睇返有冇回應，如果冇bookmark就要去回帶慢慢摷

an&ios:因為我雙修，希望兩邊既回帶+留名回帶+賣飛佛紀錄可以跟acc同步

唔俾名同標題有公仔
好on9

可唔可以加個招喚功能？

Use case: @俾盡 麻煩幫呢件叉燒打打價

回覆彈app

6 plus 表示成日彈apps
特別係多圖既post

背景咁黑 成日掃po比廣告閃親

有無得轉做長方型廣告扁身
係轉頁位放。咁我知轉左頁

紅燈

希望加個睇n個廣告換限時會員嘅制度
咁可以番工時刷下view 放工輕鬆睇

彈app問題要改善

可唔可以揀引述回覆剩係quote幾多層? 水蛇春咁長真係好痛苦.

好想要返hkg+果隻灰底睇post，黑底睇耐左隻眼好辛苦，依家迫住用白底，希望admin可以加返落去。

pm功能

第25個post會消失
ipad版個menu要禁出黎

想有得自訂背景圖
Pm功能

回帶入 post 之後出返去會上返 page top

加密法 pm功能 賜酒派膠功能

同埋快D 整返個vip 去廣告version

其實跟足hkg+ 已經好完美
大部份人既建議其實都係hkg+ 既野
不過我覺得最重要既係主題頁面既排位顏色同分隔線要跟返hkg+ ,宜加成日按錯post
lihkg 用落係冇hkg+ 咁順眼

拉落無得F5

an 6.0
回帶入面無得一次過delete record

換台次序同pm功能

android
block咗人之後下一版仲睇到被block嗰條友，但係下下版就正常番
有冇人有同樣問題？

apps 轉頁bug

明明1001 左但出返post 再入返post

都係顯示上次果個位, 仲要跳唔到頁

要人手飛落去先得

有好多都係咁, loop 落底先知原來仲有下一頁

10 mins 後kill 左apps 入返post

都只係顯示最尾page 38

發送匣入面睇已回覆嘅post
㩒「前往主題」
要等勁耐先入到

Ios

點解會無端端block唔到

an版block完人同post內轉頁仲睇得到同一條友講野嘅內容

向上碌post 會當左我向右拉 跟手關埋個post

通知功能

再推